國家隊入場救市喇！！！

衝啊！！！！

唔反了

厲害了我的國

我個753仲未救啊

呀爺快啲打救全世界 放水呀

內銀股逆市造好

殺呀，爆升之日

有無國家隊版本？